有無人食炸蝦會連殼食

黃金蝦
蜜汁炸蝦

蝦尾先最撚正

渣ga
連頭成隻吞
原汁原味

插落食道仲正

食埋蝦尾

剪左頭既尖尖之後全隻食

而家興炸嚟食㗎
我習慣原隻生蝦就咁咬爆佢㗎喎

終於有同好
身邊朋友個個都唔食蝦尾

一向插落屎眼逆消化

有，櫻花蝦